鑒於意大利、日本、新加坡違反世衛要求，歧視中國人，世衛衛士林鄭月娥決定派3萬精兵出征

下一步林鄭將代表世衛向呢三個國家提出嚴正交涉